那年 那豬 那些事

幻想：社會主義接班人

現實：社會豬義韭菜

幻想：強國出征

現實：牆國出精

幻想：國共抗日

現實：抗國聯日

此生無悔入華夏
來生還在養豬家

樓主自己畫的加個水印好wor
小心比人偷圖

最後嗰幅幾搞笑

自帶免偷圖功能

得閒無聊
諗諗下點解大陸洗腦動畫片叫那年那兔那些事揀
隻兔仔來代表共產黨
覺得揀隻豬比較適合啲咁就畫咗落嚟咁